長榮航空舉辦單身聯誼活動 聖誕跨年推出「戀愛班機」

長榮航空推聯誼偽出國航班，特別與YOU&ME團隊合作，於耶誕節、跨年、元旦推出「飛吧！愛在空中遨翔時」單身聯誼活動航班，由空姐、空少化身愛的邱比特，邀請單身民眾在高空遇見命中註定的他（她），讓旅客一人出國、兩人回國。

戀愛班機將在年底3大浪漫節慶登場，參與行程的旅客，一開始安排在貴賓室相見歡，之後到空中專屬區域深度對談，展開約3小時的飛行，最後還安排有真情告白留言卡時間，進行心動配對。

浪漫耶誕航班活動從上午9點30分至下午4點30分，從貴賓室報到後就準備搭機來一場空中遇見愛活動，與命中注定的她分享自己，空中飛行時間3小時，主打東海岸航路，俯瞰東海岸美景、花東縱谷、日本琉球列島西端。後續會再安排一場浪漫下午茶及填寫真情告白留言卡，最後進行心動配對活動。

等睇AV 封面

飛機上扑嘢

想識空姐

脫單跨年燭光晚餐活動從晚間7點至隔日凌晨1點，活動從機場報到開始，先吃一頓燭光晚餐後，然後搭機進行一場空中遇見愛活動，並填寫真情告白留言卡，最後進行心動配對。飛行時間同樣為3小時左右，主打西海岸航路，進行一場高空賞月、俯瞰西海岸沿線城市夜景、日本琉球列島西端。

幸福元旦航班從活動從凌晨4點30分至上午11點30分，旅客從機場報到後，就搭機進行一場空中遇見愛活動，後續再來早餐約會及填寫真情告白留言卡，最後開始心動配對。

全部男人就正啦

成架飛機都男人

想溝長榮啲空姐多啲

落club咁 女就免費 男就位位收返幾皮先

有錢人飛P，窮撚勿入

篤灰航空應該搞呢樣嘢，會有唔錯既響入

長榮口空姐好撚正，中華就好撚老

點知去到 隔離條女係個200磅大肥婆

唔錯既收入

因航

要去呢d先識到人，都係呢d質素架啦

正撚過啲 ON 9
香港上空自轉一周啦

唔通吳彥祖要去依D識人咩
男咪又係肥矮柒毒是但一樣

笑能咗
乜鬼野痴線活動黎有冇毒撚去挑機

毒撚去到剩係可以打飛機

不得不佩服台灣
同一種活動，搞得好過香港多多聲

香港個濕鳩flycation
去到機場->鴨仔團帶上機->機上玩小學雞遊戲->落機散水
唔講以為匡智學校旅行

飛機P

https://news.ltn.com.tw/news/life/breakingnews/3336585

台妹

帶條女著空姐衫, 再上飛機扑野
爽死了

台灣都有呢種

如果收好人卡咪好撚老尷，唔通跳傘走

大把，估計全男班去識空姐。

啲女人會唔會識空少

左上右下

係啲男人去識空少

應加行「空中做愛」

好慘咁

香港好快抄

正喎，台妹

你係咪唔知台灣早幾個月都有搞呢種偽出國鴨仔團

啲空姐即刻變av情節

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登：全港最大同性戀論壇.jpg

搞手只求打個和

第一條女好索
好想由佢腳底奶到上大髀根
之後擺條J喺佢膝頭位起勢咁摩
摩到扯之後就搣爛絲襪 除埋對婆仔鞋
瘋狂啜佢腳趾罅 咬佢大髀肉

圖3幾錢一晚？

諗起每年暑假都會有遊輪post

賣埋d空姐

D MARKETING真係識諗, 果D請返黎先係做野架嘛

我覺得女都要錢

痴線佬你勁變態

cl*s

又幾靚

又幾有諗頭

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

百名男優突入，之後大戰

正，機入面啲人咪當有戲睇食花生

我諗直情俾人租做求婚呀仲好
諗過轉做砲房，不過應該會影響公司形象

長榮空姐不得了
個個都可以大戰一百回

唔係頭等無床位點玩

Ｄ水是否加料

沖上含蕭

國泰如果遲1個月炒人
會唔會抄嚟做？
搵啲空姐做媒。毒男位位收2000

係咪有得小空姐

John!

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

暗戀航空

唔係雞係咩？

空中相睇
個名好似唔太老黎

洗唔洗咁淫

2000咁平

我仲好記得當時有個空姐手足開post 一齊罷工
成班垃圾當時仲喺度感謝手足 唔會再叫你地飛雞
當時不知幾團結
我自己當時仲要有兩三個空姐家長

依家件事淡咗成班垃圾即刻過橋抽板
即刻叫返人哋飛雞 笑人失業

Model靚女免費普通女仔唔俾去

台灣真係好撚老土

幾有諗頭

做媒呀，咩雞！

所以你話香港marketing幾好做
抄抄抄，收工！

應該最後會係咁

有冇得即場屌

跨你老母年 垃圾報導

戀愛的感覺

毒撚咁撚多幻想

上到機咪又係自己一個坐係窗邊等落機

我覺得會變左HEHE

正正經經搞sex tourism 算啦

諗起成班空姐輪住含，全部唔著3 serve

mile high club

都唔係同一批人
連燈有人睇足一年tvb 啦

想join

報名「飛吧！愛在空中遨翔時」單身聯誼活動航班旅客，皆可獲得搭機驚喜包、品嚐米其林三星主廚中村元計料理、享免稅品7折起優惠；詳細行程及費用將於近期推出，報名時間從即日起至額滿為止，報名條件須大專以上學歷，且在台設有戶籍的單身者。

有晒圖有晒證據 仲唔係雞？
我理得佢咩政治立場
我只有道德立場

搣時潘夠係黃 又點？踐踏或扭曲道德價值觀 同藍絲有咩分別

咪撚假膠啦ching

咪就係，前世未搭過飛機咩！

肥婆都係肉
利申：真係試過坐窗口位隔離兩個位都坐咗300磅lipid

搞返個同志版

百人斬，成身精

自信靚仔一名

我唔貪心
全部要

Eva air d 女係有d 質素
高國泰一班

個西無咁臭

最強民主國家

又唔是咁講
有得識空姐應該大把人爭住去

明明已經著得咁密實
但見到都忍唔住想出個火

人地幾識做生意
國泰無撚用架

你點知的

係機上開性愛派對This is Taiwán

一人出國、三人回國。

幾正咁